除夕倒數煙花匯演廣告內有玄機

條片load 唔到，可否講解下

V for Vendetta